十字韌帶手術後既擔心

做完前十字加半月板先3日，岩岩用傷腳單腳用一用力，聽到細細聲“啪”，好驚斷
大家有咩見解

再做過

應該斷咗

唔係呀話

斷左嗱

絕望

又斷左

睇醫生啦

三日就去踩單車

我都做過,其實關節格格聲係正常,前提係之後冇痛
因為關節入面會有黏液幫你潤滑啲骱位,你郁個陣關節會因為肌肉同腱筋拉扯而郁,令到骱既容量增加,之後令到啲黏液氣化變成氣泡,啲氣泡一爆就會發出啪啪聲

最緊要勤力做復健治療

柒少陣啦

三日你就左院？ 應該重係腫到屈都屈唔至，你玩單腳用力

三日。。。

我做完第二日醫生就迫我落床行

哩d 肌肉／軟組織唔用下就愈收縮，好得慢

我都係 第二日醫生就要我用拐杖行. 痛到癲.

同埋我醒嗰陣仲係手術室入面. 見到佢地仲包紮緊我隻腳. 麻醉藥未過冇感覺但係見到係勁大力屈同伸直隻腳 放翻隻腳落床都冇慢慢黎

第三日未落得床喎

落少左麻醉藥定咩？咁快醒返

我做完手術第二日晏晝就叫我出院，啲治療師教埋我復康方法叫我返屋企練，依家係揸兩支拐杖行

我響左之後冇痛呀，但依家唔係幾feel到後筋嘅拉扯，因為做完手術個兩日我係感覺扯住扯住，所以係有啲擔心。
多謝巴打

打算之後見物理治療師問問

我會努力架

依家就盡量小心行，嗰陣真係吓到個心離一離

做完手術一定縮
唔關用唔用事

你唔用就愈縮

做完半月板可以屈腳嘅咩？
聽講有啲醫生要六個禮拜之後先會俾你屈

一開頭嗰個禮拜唔可以屈到90度，keep住復康，治療師再慢慢教你調節

唔痛由得佢啪
愈啪愈順

好少事

你做完第二日已經迫你落床
點唔用法？
就算隻腳唔用個幾月都冇可能縮幾寸
我當你做完手術之後左右腳都冇用過
點解左腳會縮多過右腳咁多？

縮幾寸係你講嘅

因為我做完之後縮左三寸

唔好膠化我講嘅野

你自己問題

冇膠化膠野

點會分唔到d 筋既格格聲同斷既啪果聲架

斷左做埋手術兩年幾,間唔中膝頭哥都會格格聲

你係前十定後十
斷晒定撕裂

咁唔該唔好引用我

做住抬腿先la,咁心急想屈90度

有無做過自體膝軟骨移植既brother？做完半年行樓梯都係差d，不過自己係懶無做物療

前十，斷哂

斷晒都可以3日出院

我話唔好屈呀 唔係想屈呀

點知，見我揸到拐杖行路就叫我出院

通常前一日夜晚入去住醫院之後第二朝朝早做手術，第二朝做完之後晏晝行得就可以走

巴打加油
利申做完8個月 而家物理治療練緊跑跳嘅動作

見到d討論就覺得好笑 巴打自己小心啦 跟返醫生同物理治療師比你嘅指引 知有咩動作唔做得就ok 除非你即刻去踢波姐否則應該無咁易斷

我做完一個星期出街都係落樓梯唔覺意用咗力之後好撚痛
不過問過物理治療師話冇嘢
咁辛苦紮返條韌帶比你咁易斷咩
巴打比心機做物理治療呀
記得係屋企得閒拉返直個膝頭
唔拉就一世都直唔返架啦
我2年幾前做手術
依家已經踢返波

正常啦 行到返屋企仲比你霸住d床位咩 公院床位咁爆